有冇人可以做下我個樹窿

好唔開心
所有野都好唔順利好多阻滯
不論事業 愛情 同埋運氣

諗諗下又有啲眼濕濕

Same

ok 既 好多香港人都係咁樣

一天的難處 一天當就夠了
加油💪

一日半日我都忍受到
但係長期係咁
我就黎崩潰

誰人曾照顧過我的感受

講

做咩事咁講呀樓主
事業愛情運氣都無
咁真係好濕滯喎

事業卡住左係過樽頸位
現職人工差
轉工又轉唔到

感情好迷惘
女朋友已讀不回我
上一個又係類似呢個pattern之後發現帽左
我已經打定輸數

運氣奇差
投資失利
賭乜輸乜

感覺個天好似想逼我上絕路咁

唉
笑唔到
個人俾負能量纏身

工呢依家就真係冇辦法要做住先，呢個環境唔好轉住啦，有工都算係咁

女朋友嗰度有冇原因？

咁留返啲錢儲吓先，第時心情準備好再投資啦

女朋友本身屋企有啲事
咁我都已經有俾空間佢嘅同時嘗試關心多啲佢
一開始都仲可以見下面睇下佢咩情況
慢慢慢慢就唔再覆我message已讀就算
係咪我做錯左啲乜嘢...

好似真係好sad
女朋友拍左好耐拖？
以前會唔會都有咁呀？

佢心情唔好或者亂嘅時候唔覆你，最好畀啲時間佢。有啲人係唔使人安慰，畀空間佢就係最好嘅安慰。而你要做嘅就係畀空間佢之餘，要畀佢知你隨時都喺度，你可以畀佢依靠。你自己都唔好咁sad啦，感覺你都壓力大同埋好多嘢加加埋埋情緒就嚟崩潰。好好休息再出發，加油呀

唔夠一年
不過以前唔會咁...

我唔知道
上一個都係類似咁
然後就帽左我

我都有陰影架

same

係咪就係因為佢屋企有d事
所以唔得閒覆你呀？
同埋佢係咪真係想你比空間佢架
定係你以為比著你自己會想要空間咋？

咁屋企出事前相處係點？

可以日日傾偈
一星期起碼見一次

我唔知

我已經唔知佢講既野邊啲係真邊啲係假

唉可能係屋企有事，但我都明你，你都會想有人陪，特別你咁多嘢唔順利

暫時唯有俾d空間佢先

樓主同我大大啖 抖十次大氣先！

暫時 真係得呢個方法

不過都係既
你一次過發生咁多野
你都未必有空間幫佢去處理佢既野
樓主真係搵樹窿去幫自己放低d煩惱好d

好想del曬d apps佢
乜都唔再理

放心啦. 我仲黑仔過你好多, 咪又係咁樣生存
慘過你既大有人在, 最重要係自己心態!

咁點解唔敢做呢？
可能都未必唔係好事

有邊個唔係？

Del果一刻應該會係我唔想再俾佢搵到既一日

感覺世界上都好多人生勝利者

若要台前顯貴
就要背後受罪

力不到不為財

上一個同我咁講既人
佢有女有樓

咁你諗清楚你其實係真係比空間佢
定係根本你自己無空間處理吧
可能樓主你諗下你想處理邊樣先吧
用情緒主導去處理依段感情關係
睇怕會加速結束段感情

我都唔知可以點

搵佢
佢又藍剔我

認真 唔好理佢住啦

你搵佢講d咩先？
其實係咪佢都想搵個樹窿呀依個時候？

我關心佢又試過
Send無聊野又試過

我真係唔知佢諗緊乜

或者到最後
我只係一個閑人

完全件事係因為佢屋企有問題先咁？
之前講到日日有傾計架
依排係完全無鬧過交突然咁？

冇閙交

好少野姐...
我3X歲對上個POST都冇打算升到
GF又冇仲同屋企住又買唔起樓
咁你會唔會好過D?

唔會

here

好迷失

我前幾年既情況同你一樣，差d 要去自殺
今年突然諗通左之後，心境轉變左
自已個運開始返返黎。
試下去大自然既地方思考下，容易諗通。

多謝巴打...

你點樣諗通法

如果咁講佢係突然180度轉變？
由佢話佢屋企有問題之後就咁？

話屋企有事
一段時間我有陪住佢

然後慢慢就冇再俾我陪

到依家message都唔覆